人生冇意義了

跳舞機

做咩唔開心

木

真係木？

人生真係冇晒意義？

木了

搵下可能有呢

不搵

放工未啊？

完_

咪la

wohooooo